叫完雞奶完lin之後比女朋友發現有個唇膏印係到點算！

沉晚諗住屌隻雞之後同條女去食飯

點知食完佢話上佢屋企

點知臨埋牙一除衫 比佢見到有個唇膏印係心口到

屌你老母隻雞唔撚幫我沖乾淨！

點叫番佢番黎好 依家好後悔

求救
以後我唔叫雞了

切丁

紋身貼紙黎架哈哈哈哈哈
its a prank

遲左
佢發現個陣我o左嘴答唔到

認衰仔加道歉 然後自己執3

無啦，實收皮。

用力屌條女

屌到佢不省人事

0/10

too late

其實係我兄弟呀強未奶過lin所以我比佢奶下我試下，剛剛答唔出只係想保護兄弟

咁變態，一樣系死罪

邊有雞會搽唇膏

ching叫過雞未

唇膏印呀

話係自己無聊試下奶唔奶到自己粒LIN

我查唇膏咩

有冇私樓 有就易傾

冇